Jordon ibe scores

對qpr